[Glory Glory Man United 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[156]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

留名

所以我等緊熱狗散班
佢隊波一日keep住唔買星唔肯提升人工架構
就算俾佢本身有班星可以捱義氣忍受多一兩季
但咁既人工一定唔可以長治久安
好撚快就連本身有既人留唔住
到時肥普就會走

今次topic冇柒wo 係咪俾人偷左acct開？

lm

新人留名

淆到拎會歌開topic

新人要幫呢到大佬含

比人屌左大半年重唔識驚咩

肥妹做咩運動

依到大佬
1:luke 梳
2:清新

OK is who?
利申 鍾意呃野含

叫佢跑步
轉個頭就去左跑

近排冇咩特別野可以攞黎做topic ma

見到TOPIC以為係曼區 原來感情錯 留錯名 sorry

同佢做啲激烈運動啦

女：sergioromero
男：梳港獨立
妖：阿希

黑色肌膚給曼的意義

關禾咩事

聽講 改名做 有關 "shaw"既都會有女食??

B清 星期日踢波？

係luke

好彩你爭唔贏

幾點 我夜晚都會番沙田踢 跟你學下野

唔清楚
要問始祖 梳b k

SOR 話明新人 平時無乜留意 原來係LUKE

呢個廢柴黎 平時幫我劣開鳩

梳b

GGMU

關我咩事

執埋kane喇
如果有得揀 我會排Kane>lkk>達囝
Kane真係幾好用 配合又得 遠射又得 柱躉又得 走位又得 傳波都唔錯 隻右腳射波幾好丁
同岩岩出道比 仲keep住進步 越黎越全面

幾歲架

4點左右？
唔好話跟我學野 我唔識踢波

21
慢慢tune

Good topic but on9 樓主
結論 負皮

聽講你踢到泥馬咁喎

我個個肥妹又最近自動自覺跑步

但係0負評

朗隊明明有4張圖得返1張

講完即刻有

中意gif

Lingard vs Middlesbrough >>> Asensio vs Barca

踢到迪比咁就有
Btw 一齊踢下？

佢4張 費sir卜比sir都要4張 咁有冇呢？

Agger
大細超到你地

應該得既 邊頭

又屈禾地

我都未知
我同班frds都係去跟下隊踢波

朗尼係legend 但有時太過份吹奏

迪比
我係元朗踢開

有冰島大狙 朗隊今季應該入20球以上

貢遠

依家D 90後唔記得哂朗隊D 功績

功不抵過

成班都唔記得晒費sir同卜比sir仲有畢sir嘅功績

強烈要求加番卜比sir 畢sir 張相！

90前 反月巴的

89年12月

擺費sir 都未輪到擺月巴啦

如果有月巴 更加無可能無費sir

好彩我11

同埋董方卓 李克勤！

應該等朗隊退役先放佢張相係頭post

陪伴我地00後成長, 細細個就睇朗隊

咩事無la la 爆post

扮咩00後 明明係我CITY既師兄

狗咬狗

男神們分享食女 GEL頭 調教心得

唔好爭啦加埋佢啦

死獌狗咬曼狗

珍

巴宣布買到單比利 古天樂

唉semdo 丹比利都比佢搶埋 無敵右路

利就正啦 太把錢 比著我就汁番個古沙返來頂

Thierry Henry : "When I met him (Alex Ferguson) for the first time, I called him Mr. Premier League. Thirteen. this is ridiculous. The trophy we see right there should have his name. People might disagree with this, and I'm not a Man United fan. Thirteen times? This is too much."

tg再話我知 追唔切po

等官宣先啦

宣布左？

古沙

求醬油

聽講男神住park yoho
靜靜地 方便帶女上去

話左成班獌狗都係中學生小學生

上班時間都咁多人9up

又抽水 食屎啦亨狗

趕緊暑期作業 仲有兩本英文未做
有無ielts 9分手足幫手

鄰居堅想簽9A??!!

搵特西啦
佢係英國翻過工應該幾勁

信左 早幾年吹佢係D咩ball playing CB

life playing CB

佢踼法似Rio

有一年唔知rio 定vidic 傷左，打得幾好

紅字先岩 你之前錯左 幫你改正返

穿心腿就真

Without boss, he is still a shit!

講起皇馬啲新人 奧迪加特去左邊

據《曼徹斯特晚報》等多家英媒報道，曼聯希望伊巴謙莫域在結束職業生涯後進入紅魔的教練組。

上週，曼聯主帥摩連奴在發佈會上表示，俱樂部在與伊巴謙莫域商談回歸事宜。

而《曼晚》等英國多家英媒則報道稱，曼聯希望伊巴謙莫域在結束職業生涯後進入紅魔的教練組。

伊巴謙莫域上賽季是曼聯隊內頭號射手，賽季末段他遭遇重傷，在與曼聯的合同到期後成為自由球員。此前的報道稱，伊巴謙莫域將在傷愈復出後重回曼聯。

Player + coach

Lm

我睇d fb page咁講渣 足地

伊巴肯做coach咩

9up

做coach 火起上黎
踢鳩斷班仆街對腳

我記得伊巴之前話想拍電影

evans唔係有人唔做 去曼城做狗呀

哥狗又真係on9黎 再報價25m

佢似係glory hunter 想集埋英超就收山 你話叫佢一路踢一路教班細就ok 退左休我諗佢似碧咸多d 變celebrity

可能見拖舟都做到風生水起 加埋伊巴咁愛Daddy 都唔好話冇可能 到時成隊曼聯又高 個個學伊巴蠍子射球控球

曼青訓又踢左咁多年
去鏝只會死路一條

丹尼士羅 舒米高 迪維斯 夏格維斯
過鄰居做狗系列

【轉會SportsLight ：#巴塞隆拿】

巴塞隆拿新任球會總經理施古拉（Pep Segura）在西班牙超級杯賽後接受記者訪問時透露，古天奴和丹比利均接近加盟巴塞，但日期尚未確定：

「我們正在談論古天奴和丹比利的情況，他們接近（加盟），我們希望在新球季他們成為巴塞的一份子，但是我們不知道何時能完成（交易），在一切尚未確定之前我們什麼都不會再說。我們知道球隊需要增強實力，這也是我們近日一直在做的事情，我們必須去幫助球隊。」

快deal 啦屌

做鏝城狗冇個好下場

舒米高做過鏝城狗真係人生污點

當年又唔同既，我曼球迷都仲會拍掌

Dennis Law係踢鄰居先之後去拖連奴先到我地

當年係死敵但級數差太遠唔係競爭對手

最後再返鄰居退休 所以話佢係曼三個legend其中一個 我有保留

佢轉個頭走去買梅拿我就真係嚇到瀨屎

梅拿要走大把隊要啦

Vds 千幾分鐘不失球 佢有份嘅

佢拎住億幾訓身既話

想睇9A 瘋狂屌鳩中前場同個龍

連DDG 都敢屌 kompany 都照屌啦

上面話買乜野古沙
依家波都冇得踢

馬度迪去祖記

官方ig J緊21年前既今日係咸爺半場笠射

果陣既咸爺真係成個Tom Cruise咁

好撚靚仔

斬波翼呀

老老實實 beckham 依家出黎踢30分鐘做到既野都多過Lin 成場鳩跑

出咗了

咩驚？

Zlatan legends?

拍獅子王真人版？

睇政治犯新聞睇到麻木左

Yes 好撚頂癮

玩咩架？

做咩事

彈彈波 伊巴仲會up返佢啲對白

g瘋坐監

律政司好波

有人話9up wo

曼聯fb post 話五年前今日係rvp 加盟，個時要成兩個月先相信佢係曼ge人
點解要賣走佢

因為v92信肥西

拖到831先買走古天奴就最好

無限金錢判完唔啱心水可以覆桌
去到終審都仲可以釋法
香港真係無將來架啦
奉勸呢度D後生仔, 有本事有能力既就走啦

唔係好番啦咩 fdly好似有出

V92死全家

佢面家又入返國家隊，真心覺得佢當時可以留多曼兩年

都唔會要啦

根本 椰子 個PK續佢最PK

咁唔通個陣唔續咩

我個時都冇諗過會續同續到
睇返rvp 同朗隊第一季其實幾夾
小豆 rvp

出現得97依一日 香港已經滅亡左 玩撚完

出現港獨之父689先係
好彩我討厭政治

打算去日本stay

由收返香港開始香港人應該意識到個嚴重性 係啲政客幫手漂白中共

賴政客不如問下身邊有幾多人接觸政治
成日都話政治與我無關 唔阻到我開飯理得佢
到依刻都有一班人無意識到嚴重性

而家香港已經係不可逆轉 其實政客冇做政治啟蒙已經失敗

早

屌你咩yuri
係咪踢波呀

其實香港一直都係咁, 就算97前都係
就算一D切身既野好似家長教師會,業主立案法團都好少參與, 更何況政治

何謂政治啟蒙？ 我真係唔識

呢句啱 我讀politics 發現香港政黨政制真係四不像 怪到仆街 要喺制度內同創出呢個制度嘅人玩 贏嘅機會係0

今晚就踢
between 做咩成日屌我

六四之後幾多人上街
有冇把握機會妖魔化中共先
定出黎講建設民主中國做下花瓶

重有無位一齊踢下咁
無呀 覺得yuri幾靚女 想屌下

本身立法會有功能組別已經係反智既野
有D仲係得公司老細有投票權, 反而從事果行既人無份

班友一向都係投機分子 信佢地都傻

唔知有冇波鬥
未見過都話靚

香港人做所有野都係為搵錢, 而家大陸有錢認做老豆都得
正如老董果陣50萬人上街根本唔係因為23條, 係因為失業同負資產

點解你成日踢波都唔知有無波鬥

重奪英超好暴力

啲人話70年代人係火紅時代 嗰班人就係何俊仁一流

因為次次都係得幾個frd踢
唔知有冇街場友又

你地通常有幾多個

5-6個

買semedo幾關鍵
熱身賽對辨係有carry能力
我覺得巴又唔會好似出面講到咁worst
比佢買多個位其實返哂黎
不過黎緊幾年能唔能夠keep住頂級實力去重組就後話
我成日話巴重組最大絆腳石係布斯基斯
當打及皇朝重要功臣，但明顯佢除左哥帥個套根本無用，更加比人弱點攻擊
但你又無咩可能郁佢， 雞肋

尼馬換呢兩個抵屌

source?

No party politics

重未返黎呀？

感動既係終於入到fib

屌你啦 你琴日都叫左成日春啦

考咩

入到政府要好好做人

好多叫春怪

我叫的不是春 是感覺

Yuri 你地班波友平均年齡幾大

同學黎架 19 20咁

幾時組隊7打7

拆鳩廢青既職業

慈母？難唔難考 ？你幾歲

group in唔算難
fib唔知 好似好多野溫

撚羊港島撚？

地方可以夾
但要係9月前 9月後唔係長假期我都唔得閒

舒米高同夏格唔多算啦
一個走左幾年
退化哂先去
夏格就傷到無人要

8月得返下個禮拜得閒
我地好廢 娛樂波黎

我下年28 都想考政府工 穩定D

土共啲on9諗法
只會令人更加激進
橫掂推下鐵馬都半年
不如再去盡啲
當年陳勝吳廣
隋未群雄都係咁

到時約下踢波？
我地平均年齡都係19左右（幾個中學雞）

除非冇工番，香港人點會同你博命

今日都有幾個同你差唔多歲數一齊考
紀律部隊唔睇年齡 你體能過到 同到面試ok就得
之前考消防個阿sir講見到最大考到消防果個都係4x歲

屌奶星
坐小巴有人放屁
臭撚到成車都聞到

走啦，我返左大陸做野，發覺仲好過香港

如果唔怕以言入罪。唔怕冇自由的話。

其實內地都幾好

拎住香港人份人工就係

或者本身有地收租

我成日去上海做野
除左野食幾得意, 餐廳愈黎愈靚之外
其他野我完全接受唔到
空氣
條街

比心機師兄

我係大陸接單做廣告，都搵到幾皮一個月，係好攰，但係大陸d客，講真，好易溝通，冇香港客咁閪
最重要係大陸成日搵到東歐國家既model 影相

有無食到先

影完相陪食飯......之後

冇

好多好後生已經結左婚

巴打終於番黎

最重要係佢地都收好貴，影一個鐘要$2000,但相比大陸model，專業好多，影出黎既效果同光感都好完美，唔使用ps執已經好靚

上海地鐵真係dllm
部車大撚把位都仲要痴落你個身度 靚女都話丫 全部蝗味大叔大嬸
過左11點截的士就停錶全部傾好價先上車 開到勁撚貴

總有辦法食ge

部車大撚把位都仲要痴落你個身度

😂😂

真心唔明

一到收工/夜晚時間d大站都好似清明羅湖過關咁

車路士前鋒迪亞高哥斯達通過巴西媒體Globo Esporte發表了一份個人聲明，他表示已經就自己的未來做出了決定，他只想回馬體會。

哥斯達表示：“我已經就自己的未來做出了決定，我下賽季必須回馬體會。但現在來看，車路士並不想放我離開，現在我正趕回西班牙，相信屆時情況將會有所改變。”

“我正在等待車路士放我離開，既然他們不想要我，為什麼不放我走呢？”

“我就是想回馬體會，我已經和車路士總監説過了，如果主帥不要我，那我想回馬體會效力。”

“他們希望我隨預備隊訓練，我也不能使用一線隊更衣室，我和大家都不能聯繫。我認為這不公平，不應該受到這樣的對待。”

屌你老母 最區都有五毛上

黎緊入Hku讀bba
上個post見你地講上莊既野

想問下hku上hall莊定soc莊易食女

同人講hku都大把女食啦

Soc就天文

係hku同女講我係hku仔有咩用

Agger
上海有啲野食真係幾正 耶里夏麗
但空氣呀、街

約條女去露營睇星驚唔驚好多人阻？

住hall都易啦 駛乜上
嗱 毒撚唔包

上中央庄 扮關心社會 之後去聯校嗰啲社運

滴滴嘛

唔會 大家各有各搵食

未住過麻
淨係睇過hell故
係唔係約條女係房睇戲就食倒？

人地馬會有無話要佢先

聽B清話你地好尾機 個個踢league

柒頭去到邊到都柒頭
唔關u唔u 莊唔莊事

咁岩見到咪諗住唔洗煩直接上 點知一黎就打開窗問左你要去邊先
太近唔去太遠唔去

好撚廢就有
成班行行企企

咪係 你望luke梳 打個機都食到女
你望下我 毒撚就有一條

你上次踢到對面3個入左醫院....

禾唔踢暴力波

林書豪

同埋滴滴真係好撚平
所以我係上海一定唔坐的士

即係碌梳前途

想問apple點撚樣裝個大陸apps

成日都搭到bmw benz

星期六早場
深夜西波仲反而睇到

730波

香港acct都裝到呀 滴滴出行

11點咪幾好
730出左街就無得睇

點撚裝唔到

賣完廢閪LIN既話
搵邊個做常規戰犯屌好

真

4個lin逐個清算

我曼手足個個要溝女

似P仔多啲喎

我都唔覺得會賣lin 係賣既話上年就唔會同佢續約

P仔岩岩先收番黎點會放住
當佢ake咩

但用得黎funding a move
P仔唔賣得幾錢吧

係咪唔識解decide against

要賣就唔會比number 啦
Btw 希望係屎波

成班人想剩機賣走溫布萊之王

牙希教下手足英文啦

盲萬金油呢點其實幾不利
中場一定唔到佢 左閘如果梳出番黎又打得起 都仲有大米
不過以上場表現唔差 老豆未必會賣

禾英文好渣
依到大把人好過禾

blind就算再屎 都唔會係呢季賣
左路唔通靠大米安一個打左完季咩 blind點都要幫手踢D
Shaw操返好自己 唔再咁易受傷仲好
除非shaw呢季唔再成日傷 一係下季入個新人 否則blind一直係球隊

中堅依家有：拜、宗、細、落河、連、盲、大米、杜仔
要賣走個細緊 我覺得唔奇
英人名額杜仔頂上 反正下年都21？遲早都計一個名額

史隊熱身賽到超級盃都完爆白連喎
睇定啲先

拜利個中緊位基本上好穩 另外個D要睇表現

拜利拍流川依家黎講最穩

中堅暫時得返拜同宗比較穩定
再落已經係史隊，唔賣得
白連仲要睇
盲就唔好啦，練下杜囝算

唔賣呀唔賣呀 下年續約plz

冰佬等佢年尾先啦
英人名額應該係杜仔 McTom
P仔祖P同文沙應該都就快有英撚護藉但唔知計唔計

杜仔做防中啦 跟馬迪學野
學三兩年應該ok

但白連係未來
老豆講左係計劃入面 唔會放

或者我用Lin做比喻
如果佢係超級杯嘅表現勁過馬仔 係咪代表佢真係咁勁唔應該賣？

白連 真係比D時間 係飛機盃出場 踢返有信心先

P仔有英藉咩？

就出佢同杜仔

差啲唔記得McTom
佢應該借走啦

杜仔似會比佢打住右後後備先

其實仲有米仔, 小天使同Wilock...

3年前作客雞湯果場 就係撚羊食屎果日

主場sor

然後佢就變強了

小天使太細 打u23先啦

見樓上話kong u 啲女易食
其實都幾
唔係讀kong u但住個頭都食左幾條

約女睇戲去數碼港
做乜都得

盲俠呢啲萬錶油屬性先穩陣
邊到唔夠人就去邊到
史波呢啲心頭高又以為自己係大佬先危

Gomes 講緊16歲
踢多一兩季u23 先啦

又黎

以後用「本土青訓」算了

史波如果8-12月上陣機會唔多 1月自己要求走唔奇

下次講HGN / Homegrown 啦

除左科大 依啲毒撚學校之外
其他大學你個樣正常啲食女都唔是太難
利申 個樣唔正常

科大啲女最易食

聞說除左
某紅磚同商場大學外
其他學校好似無傳說中咁open

Sky Sport News HD‏已認證帳戶 @SkySportNewsHD
PSG-Coach Emery plant wohl nicht mehr mit Julian Draxler.

PSG's coach Unai Emery has already informed Julian Draxler that there is no place for him in the squad.
買佢啦屌

阿美麗痴左邊條筋

大佬河好似年尾先復出
宗師受傷耐性都係C-
史隊上半季暫穩啪住拜利都唔奇

流川上年傷都係因為屎波
跟住就無點傷

痴根

求教學

可能我住係hall 附近 成日見到啲女一個人行
落雨見到啲女 冇帶遮 遮埋佢

你扮咩呀
之前先話讀bba食左幾條女

庇護工場d女最易食
請佢食粒糖就食得

科大咁多毒撚
你個樣正常啲 都會識到女仔啦

draxler上季先黎仲踢得幾好架喎

報左驚

黑人問號？

要佢條女就夠

你唔是讀bba?

佢條女完美演譯咩叫有肉地
14世盃決賽

Draxler 真係勁野黎
左中右都踢到
傳中質素高
左右開弓又後生
條女又靚 自己個樣又唔差
60m 轟落去啦

就係唔係
你以為我讀邊間？

黎左分分鐘著7號
Btw 買佢抵過爛牙佬喎 就算真係60m都shut up and take my money

不過個問題係 佢好似人工幾高下
同埋佢德國人 遲早去拜

打左半季就唔要,艾美利係唔係以為老細有錢就諗住唔識用就賣

人工高怕咩
比吾起咩

讀bba果個我黎

Draxler 踢法係咪似kdb

Similar 跑動都係多個啲黎

雲爺爺仲唔出手

本身佢去psg 之前好似就係話去阿
但爺爺唔肯出佢既人工

買番黎著七號都好喎

成日覺得佢同迪布尼打法好似

我記得迪布尼係狼堡走左之後
狼堡買佢返黎踢同一個位

係幾似
唔算好快但係有腳法
打邊會入中間組織

係

你地又話唔想再買人黎塞住中間 要買啲燒味師傅番黎
轉個頭就丁draxler

打右咪得 mata個位

Draxler 燒味好勁
出波勁
本身個人又唔矮
最初冇J 過係因為冇諗過psg 咁on9 會賣

馬度迪18.2m

你個frd🤓🤓話你讀ou 中文既

屌擺右面 咁佢係咪落底翼 定又玩cut in 塞中路

你理咁多做咩丫

佢有過人能力 但唔鍾意燒味

Jose Mourinho could make Alex Oxlade-Chamberlain his fourth signing of the summer.

The Arsenal midfielder has entered the final year of his Gunners contract and has also attracted interest from Liverpool and Chelsea.

100分

達斯拿好易傷喎

100分幾好wor

屌你咪撚聽佢講

中文系呢啲乞食科邊撚個會讀

讀BBA先食得多女

快啲買 屬於曼聯既迪布尼啦

管家婆咪係讀中文
讀bba重乞食

讀中文：乞食
Social science：毒撚
BBA：食女無數

讀bba無女食

繼續吹.jpg

毒撚hi

Social 哂銀紙：🤓🤓

最已陣

ou中文

😘

下個sem你自己一組了

洗吾洗甘

好過無
快

打閘?

依件正 我幾年前睇佢踢第一場阿狗
就覺得佢好尾機

閘翼都可以

No frd?

Same as me

Me too

搶埋100分係咪想d車狗發癲

車利曼阿都J緊迪斯拿🤤

人地對住100分,飲水,巴克利呢d都劣哂鳩
咁都仲要搶人野

Social Sciences=廢青！出黎搵唔到食
利申：自己

之前睇過d 妓講過100分話佢無足球智慧,咁多年無咩進步,入波助攻都少

點睇?

華西都無足球智慧
但華西係痴線佬黎

叫佢哋咪撚要囉

100分快來

阿狗體系技術型，又真係少啲智慧都唔得wor
但我地唔同，我地隊波可以容納工兵

快搶達斯拿啦 好似左右翼都打得？

淨係打右路可以 , 拉到邊 落到底 但係出波 十球大約有五球閪

唔好好似電叻咁放佢打中場中就得
一打中場中 就帶波甩波 , 交波就交俾對面
防守 欄截 同史高斯 差唔多

即係 LIN 唔係工兵 ？

其實點解叫100分

正，大隻、快、英人

因為佢姓張伯倫

Nba有條友叫張伯倫拎過100分 好似係

Nba

佢無腦, 但佢既肉體, 每一吋肌肉都記憶左比賽既節奏

其實擺明成班巴西仔夾手夾腳踢走佢啦

我邊句講唔係﹖

又難怪ge… 當日比人係地頭屠城… Draxler冇份落場都有份後備啦

連登咁多貓po
好撚幸福🤤🤤

100分瘋狂落底斬波比渣古

諗起都

100分單係硬爆落底傳中已經好夠用 而家俾人放左路又練成左腳出波
永遠記得福仔俾佢後備出黎爆嬴 嘔番兩分出黎

見到你 我真係好唔幸福

後面個句真
明明成場禁住阿狗黎屌 屌到一次攻門都冇 就咁比佢搞到嘔番兩分出黎

我地獌聯容納到工兵吖嘛

玩具

我曼聯係容納到工兵呀
而Lin亦都係工兵
所以﹖

100分幾好 但曼進攻位太多人
除非佢頂lin個位 如果唔係黎到都用唔著
下年世界杯年邊有人會想黎踢後備

工人ja佢

Ching 一言驚醒夢中人
工人arm 佢多d

唔好再屌佢了

垃圾就要屌架啦
打得好咪讚

唔通好似某會員咁盲撐咩

一筆轟落去All in 達斯拿啦屌

又星期五了

後日就有波睇

可以見到福仔 希望有馬仔

病到係公司訓左兩轉覺

你就好啦
我既腦不停彈同一句說話
You're not suitable for me Sorry

果日出左街

條女用英文講咁有趣

有時用英文傾計

戇撚鳩 我下次用文言文同囡囡傾算

笑到我

sorry, 想問點up 片

正如班臭閪同學
成日講講下中文就開始黎料
M how to say .....dhrhakjfbs

啲囡囡得唔得架

咪咁啦羊仔

真係好on 9 呢個我頂唔順 佢local?

用英文 呢啲咁假嘅臭閪就唔好為佢傷心啦

同女傾計係咩感覺

有連加特仲洗咩買張伯倫達斯拿之流呀

巧快矛事既

全Local

張伯倫高幾班喎

真心說話 用外語講 真心啲丫嘛

獌連100分都要打丁

最區變了樣

溝嗰個啦屌

用中文定英文先

唔識cow女...

即係你全部ex都係咁撚臭閪 ？

用英文都係同鬼妹 local真係少 最記得就係eng oral

I mean 同學
Ex都係local

禾次次都係要用英文同班同學講野
點知比佢地笑禾廢
搞到無哂自信唔敢出聲

羊囝 真係唔好再為呢啲臭閪傷心

瞓醒入嚟又見到你地講女

好難
每次都要花兩年先放得低

重奪英超

有個奪字都係好暴力

重拎ok?

禾都成日用英文text 好自然而然咁轉黎轉去

自從你改左名之後叫春多左

羊囝好深情

佔領英超

正 式 啟 動！

兩年就放得低咪算好

佔領帶有暴力色彩

兩年係 散左一年同另一個一齊

Yes

又話唔識cow女

屌 假情聖

我都係成日用英文text人
啲人叫我轉返中文我先轉

霸氣

比人追...
個女仔唔識 佢寫紙仔比禾

禾未試過咁肥皂劇feel 淨係試過去禾房嘗試勾引 不過禾定力好

好屈

通常1對1傾計會中英文求其用
group先會全中文

狗西

3-time Champions League winner Victor Valdes has retired to set up his own TV production company.

I don't know you

禾刀系試過一次
佢話佢留意左我3個月 但我對佢一啲印象都無

Do u know me

一班賤種

屌你 有冇咁青澀呀

唔識英文既我會用中文
識英文既我會用英文
但我唔識表達某啲就用中文

真人真事 無改篇
重要係study room

唔關禾事

唔識英文既我應該唔會點同佢熟

往來無白丁

講完女未牙

牙

一生只愛朗隊
個心已經容納唔到其他人

Manchester United could be set for a sensational late swoop on Monaco ace Thomas Lemar.

The Daily Record claim that the Red Devils, having failed to sign Inter Milan’s Ivan Perisic, have turned their attentions to Lemar.

And our traders reckon it’s 5/1 to go ahead before the window closes in two weeks.

英文帝

1617同1718英超字係咪一樣？

之前係唔係話雲爺爺想買佢

黑鳩

條友好尾機？

你第日一定後悔自己今日假膠講埋D咁撚核突既說話

今季新字

咬人蘇傷埋

咁總有例外既 但多數鐘意同有學識啲既人傾計

只願一生～愛一人～爵士連加特～

貢你應該同禾傾唔到兩句
禾無咩學識

我愛你

撚羊精通多國語言 又識jer頭 ...

大撚把人愛我

拍笑片

依家唔係 將來唔知
Ger頭依啲上網睇得多就識

想買枝返黎當水飲

准我一生也愛朗一個~~~

Lemar corner specialist

如果痴痴的等～某日終於可等到～艾殊利楊格～

lemar又係打左邊喎 買右翼得唔得呀

你睇啲高深文學書禾一本都未睇過

Draxler

因為一啲都唔高深
相反你睇個啲就高深啦

濕鳩小說黎

大家典睇紅魔囝, 囝囝?

黃泉係咪痴撚左？

咩事

連發4個假膠post

link？

早 踢完波回來了

屌 成堆5P厹名

見到你 係咪係修x踢

唔係 我上山踢

踢南華

南華會

Hi 🤓🤓

唔是
成班友好廢 係真係好廢

今個星期日得閒過黎踢下五人場？

lm d post推得好快

W清

👀

撚羊同我踢11人草場好嗎 你入波有11條撚含

又叫春？

一齊十卜愛記？🎃

no
十卜朗尼

我hea到唔跑
Btw 幾時 邊到 唔好屌我廢

黃湶痴撚左線

中左兩次伏

下次BOOK到傑志場叫埋你 石門好近你沙田

禾住將軍o....

球王聚會

而家有撚俾你含你就含啦仆街

啱呀

洗唔洗夾返錢
係咪彷真草？
同埋我係路痴黎

邊到踢 但我真係好廢

交換tg?

彷草呀 通常夾番一人三四十蚊lor

ok ar

高消費黎

你比我？ 我加你

u give me la

撚羊正式出手拎人tg 呃撚含

都話唔是基

真係唔識 唔係水你

係倫敦買波衫加印字都係600蚊多少少
囡囡買左小童
大家都印妹妹
買果陣前面兩個後面兩個都係印妹妹

咩唔識?

買小童唔買女裝

朗隊

一週三賽 想佢死牙？

傳聞話摩佬想1月清左人先再買人

其實係買唔到姐

上年一月都無買人？

傾左冰佬變左夏天黎

1月賣人 希望係smalling lingard

一週三賽踢死朗隊咩

Marcus
Martial mata mk
Marouane matic
成個中前場都m字頭

Manchester

月巴助攻

月巴好似真係有第二春

月巴你地老母咩
冇啲專重

清晨留名

Bid draxler la diu

YOUNG !!!

又然

係我地對唔住佢

貢真呀

我都希望連加特快啲有第二春

幾時有過第一春

連仔乜春都冇喎

wtf?
草裙舞

條肥西而家仇曼 想博殺d 等曼迷覺得可惜姐

好後悔

月巴返黎做吉祥物啦

會唔會真係買摩納哥隻左翼 買咁多翼做咩 仲要左邊 馬仔點？識出波因為？

真係唔明，一走真係變番當年個肥仔，睇怕真係我地條form 唔岩佢打

咪玩，利馬要80M,....肯比一早買左p 字頭

阿記post話我地5x m deal左 仲話摩納哥撚電叻

其實上年出咁少都係助攻王 係你地唔識貨

第一下控都係差左 可能隊波佢似重心 同打返SS位未舒服D 愛記班友又會走位

上年點柒都5g5a, 係份人工高先覺得差姐

視野一向好好^^

身位好 又識分邊 係我地配合唔到隊長

收皮啦，趁火打劫既仆街，放費sir 第一頁都未輪到佢

有passion

真心講句...唔通有得加人工你唔加咩

廢如lin , 無跳舞都可以有10k
佢驚乜春？

Real Madrid plot £46m move for Man Utd star David De Gea after ending Kylian Mbappe chase

全年廢到成條廢鳩咁 , 走撚左就係到喊苦喊忽 . 仲話我地對唔住佢 , 人唔笑狗都吠

又想搶人 乞衣蝗 今時今日咁既價想買DDG

德士拿都係拎90k/week
連加特呢d廿鳩幾歲仲扮青訓新星既垃圾廢物渣滓竟然拎100k...

46? 460就諗諗， 最好連埋isco

呢個搶到就正， mata , draxler, mk 打3 核

得啖笑

暑假唔會再買人

史高斯傑斯跳舞叫加人工呀？第一頁係放真曼，唔係放呢d 連續兩次趁火打劫既傭兵。
要放都係放晒印有長老加費sir,佢地先真係曼聯icon.
死肥西收鳩皮

班假膠 得閒無事就要咁

扮新星

平既bid左先講 好似3xk 炸
雖然中路可能更塞車

出面吹LEMAR應該都幾啱用

反朗隊皇天擊殺

廢唔緊要，人地真愛狗，訓覺同果仔都係著愛狗衫， 跳舞timing 又出色， 真係好對唔住呀。

買到利馬真係完全秒殺馬仔既前途

Agger

一離隊反轉豬肚乜都講晒出黎 都唔知有乜好留戀

朗隊好波 支持朗隊

一朝就貢多人反朗隊

成班loser唔抵得人拎高人工

無啦啦lemar 同 德國佬 d 風咁強勁
咁多隊都打哂j
我曼簽是旦一個 個陣都可能唔同哂

LKK
福/馬/MK/MATA/LIN/P仔/LEMAR/德國佬
Pogba/hehe/Matic/Carrick/爆炸
點揀

買埋既話莫講過廢柴lin 無機會出
mata,p 仔 會好高危

射左

啲錢真係o徒撚晒

中場人滿為患

唉

🤣🤣🤣🤣👍🏻👍🏻🖕🏻

J撚左先 買到實有得出 想要達斯拿 打攻中

朗隊係比你地迫走

有出波翼唔放 放中路同pogba爭波

加多個0比£460m送埋球王lin比賤種又點話

馬仔係x factor
扭波痴腳
lemar似team player多 work rate高 可以9981斬比lkk pogba
所以要走都係LIN YOUNG走先

隔離公司加人工，諗下跳糟都唔比，又唔係青訓

p仔定位係中中的話 都仲有佢嘅位置
mata真係危
馬仔都有可能嗌走

反西黨召喚

Ed Woodward meets with Ivan Perisic’s agent to discuss £39m Manchester United transfer

Lin係永遠唔會走, 英藉後生可上場既唔多
黎緊18-19記得足總提高1隊英藉名額
唔會放 你地幫lin奶定鞋底都得

馬仔有佢功能既 突破力高, 單打獨到防反一定有用

再反又炒車牙

大後備

比利簽mn達c 拿就麻撚煩，完全cover 古天樂走， 重留一大舊錢比佢買人

其實中場前面3個似樣d既得mata mk rashford martial
爆明顯plan b
lin 買左人就變大後備架啦
young傷到
pogba hehe呢d可能間唔中推下上嚟打咁
所以買個crosser都啱既

前鋒都要輪換 所以福馬都唔驚啦 簽e bra都係球員兼教練咁 我估

大把人爭點會去利

唔係唔俾 不過你跳得兩次舞就預左俾人屌啦

買lemar 就可以有個識出波識開角球既翼
買德國佬 就可以j 佢老婆

點揀😩

唔簽都可以j佢老婆既

條友出名易傷, 去跟高狗高壓踢法一季都唔知出唔出到廿場

係自己公司跌緊既時候做
多撚謝佢喎

當然有用
問題係馬仔願唔願意長期做左翼位啲第二甚至第三選擇
左翼位而家福仔係第一選擇
如果利馬/draxler嚟
咁馬仔就可能變做第三選擇
現實唔係打fm呀 冇可能keep咁多當打係同一個位

ho ball

福仔當係lkk sup
馬仔 draxler可爭長短
重點係馬達 mk都就30 好快退落黎, 翼位大把空間上

如果馬仔唔介意又唔區呀
不過好似利馬正啲？
唔想要玻璃腳

好撚正

希望Mata拎到次聯賽先走

買利馬組法國幫
agent p 快點出動

想要白人draxler多d
成隊黑鳩唔多開胃

成隊黑鳩著黑色作客個陣好難認人

我覺得有MATA 幫手MK 先發揮到最好
上年有場MK MATA 馬仔 伊巴 又係踢得好順

PSG are willing to sell Julian Draxler for £32 million only seven months after the Germany player joined the club, according to @TimesSport

達斯拿條女

麻麻地
琴日係沙田見到個鬼妹又瘦腳又長, 應該得16歲左右
好撚正

邊到入mu波衫抵屌

21

鬼妹14~18歲堅正
但20打後直線向下

thanks 巴打

識野

cls

朗隊走左之後講過曼聯咩壞話？

老實講
如果lemar draxler 二揀一
我一定揀lemar
全黑鳩 一d 所謂所無
開了角球 斬到比LKK先係最重要

又多個法國人

draxler夠高，配合到摩佬嘅高佬陣

14個格已經好褸屌

咁快放完假
買埋派利是真係衝得冠

少睇摩洛哥
lemar真係斬波掂？
只限死球定生波都出得靚？

咁就係咪都搶咗先啦屌

無啦啦j咩戴施拿

下年去識鬼妹先
諗起都扯扯地

曼聯新賽季的陣容深度非常厚實，球隊今夏引進了盧卡古，連迪路夫和馬迪。受傷的伊巴謙莫域也有望在傷癒後重新歸隊，除了朗尼離隊，曼聯上季的陣容基本沒有變化。不過這也意味著球隊新賽季的位置競爭非常激烈。首輪英超包括卡域克，連迪路夫在內的多名悍將就沒有入選大名單。不過摩連奴並不需要擔憂球員有情緒，身為隊長的卡域克已經公開表態支持摩連奴了。

卡域克接受天空體育採訪時表示自己並不擔憂聯賽首戰沒有入選名單，他認為對於球員來說，就是要好好訓練，等待教練給予機會。卡域克說：「我們有非常棒的陣容，賽季很長，會有很多比賽。希望我們能在各種盃賽裡走得更遠。比賽會很多，就像去年一樣，球隊會有很多輪換。」作為球隊元老的卡域克這樣表態，隊中的小年輕們就更不用說了，如今球隊都要服從摩連奴的指揮。

對於新賽季出任曼聯隊長，卡域克說：「這對我是巨大的榮譽，處在我的位置上感覺非常特別。我在曼聯很久了，已經成了球隊最老的了，這意味著更多的責任。你必須領導球隊，但是我仍然會努力做自己。」

又扮食女去溝仔

搞左個幾月
又話續約

好心psg 就睇在我地放左迪馬比佢地
平啲買draxler 過黎

但現在已經不是我的問題了

走開啦luke梳
我唔食女 最多都係flirt
同埋禾唔是基

38m好撚抵屌啦

用得禾字已經係女性心態
同意請廣傳

又恰牙羊

個名有個梳字都係偽毒mk食女無數

咪係 成日都想hey我

小妹好眼訓

依啲仔唔要好過要
得罪講句 識簡一定簡有羊字個啲
好仔黎

人工係咪好高 ？

梳唔係偽毒 一直都行緊MK型男路線 恥笑我地
撚樣先係偽毒

禾真毒...
我肥7毒

暫時同lin一樣 去英超應該最少高1.5倍

交換lin

即係唔關你事啦牙希

解放尼馬

38m我寧願要達斯拿 多過派利是

其實psg 開左個價32~ 38m 即pay 啦， 好使好用

加上真心覺得佢勁

我叫阿羊喎

50M 都買得過

買咁多左邊係咪想逼死馬仔

Yes 依家最重要係搵人接華西班

其實我覺得draxler 無lemar 咁好用
不過是旦一個夠我j 了

係咩 唔知喎

最後只會有國米光頭爛牙佬黎
我都會j

行開啦luke
去搵你既肥妹

Draxler 我記得係psg 人工係170k 定180k

本身都想買派利是
咁相比之下買draxler好啲喎

LEMAR同DRAXLER是但一個黎我JJ浸滾油再食埋佢

Draxler唔是攻中咩 速度同傳中得咩 利申剩係睇過德國隊 無咩睇佢球會表現

38M二揀一既話唔撚洗諗揀邊個啦下話

左中右都有踢開

識唔識傳中 同埋夠唔夠快

根據total sportek
Draxler 100k Euro

不了 遙控緊佢做運動

要佢瘦幾多先上

同佢講心架禾 上咩上

屌你老母

如果100k 既話 阿記一早買左佢啦
個陣就係話阿記唔肯出高人工先去psg

The Bundesliga club confirmed last month that the Germany international was due to complete a switch, with the Ligue 1 champions formally announcing the deal on Tuesday.

Draxler, who will earn a salary of €9m, joined Wolfsburg from Schalke in 2015 and has a combined 153 league appearances for the two clubs.
9m 講緊係差唔多180k
除非你講既100k 係after tax 啦

收啦luke
講心會迫佢減肥架咩

連牙希都系甘講女, 好失望

減肥有咩問題
做運動健康d

尼馬: 已經想好怎樣與連加特慶祝入球了

佢自己都話想減 叫我教佢方法
見到我太fit佢慚愧了

買Draxler即係趕走Mata 不了
Mata Hehe仲要未續約

你認錯人 我唔講女

係 依家落gym
多左好多後生女做運動 係多左好多

牙希唔講女其實好正常

夠啦屌你講重唔夠又玩埋貼圖

唔好J 利馬啦, 無可能買到, 達C拿PSG唔要可能有機, p字頭睇怕空炮多

啲女7到咁就算啦好嗎

其實ok架 我影得衰 似歐凱淳果type

比較下姐
我都冇J
認真 家下個轉會窗唔再入人我都ok
貨已收

我又唔覺得買draxler/利馬係趕mata走
始終隊波想衝冠同多線的話
中前場仲需要多一個高效加穩定嘅
至於draxler/利馬夠唔夠高效同穩定就唔知啦

其實佢唔算特別靚

香港運動員只J馬曉晴

咁既樣都話ok
個樣好撚閪

牙希果然食開女 D要求都高過人

歐凱淳好撚高質喎 sporty 識唔識架你

Maidy ma 正好多

始終佢係g頭，揀女一定挑剔啲

曼聯妖王馬迪爾在雲高爾麾下一鳴驚人，但是在摩連奴執教曼聯的第一個賽季，馬迪爾的表現有些低迷。新賽季，球迷們都期待著馬迪爾能夠復甦，重新奪回自己的正選位置。

馬迪爾本人接受採訪時也談到了自己新賽季的目標，他說：「我們全隊還沒有討論過具體的目標，但目標不用說也知道，肯定是儘可能多的贏得冠軍。這是我們去年努力所做的事情，今年也是如此。」

「從我個人的角度來講，我的主要目標當然也是贏得冠軍和獎牌。我也想要更多的出場。從我還很小時候起我就總是想要出場比賽，所以現在我需要盡自己最大能力去贏得冠軍。我的確為自己設定了出場次數和入球數的目標，但只有我自己知道。」

「英超的每一支球隊都補強了，買了新球員，所以對我們，對英超觀眾，英超都變得更好更讓人興奮了。但我們的主要目標是英超冠軍，這是我們最想要的，你踢球就是為了奪冠，不是為了得亞軍或季軍。所以我們會盡一切努力去實現這個目標。」

班傳心師呢？

圖都冇張
精選幾張你覺得最正嘅黎鑒賞下

唔岩我個type既都
同埋無食女 咪屈 禾唔係luke

牙希鐘意d男人樣既女

認唔到一定係假曼

蔡思達

中意小小肥 白白淨個啲

欣宜

你慢慢啦咁

防守都贏埋爵士

右邊

禾黎
我就好似佢咁肥

梳食開咁撚柒既女？

食開仔 想轉食女有無介紹?

話就tatb 你係咪上次踢波個個tab

有同型男踢過波？

觀塘12點個次係你黎？

達斯拿咁平

希望馬仔下場正選

獨立

無手足幫你含？

馬仔根本係真曼，俾摩佬咁雪法都要留係曼

去是但一隊都成材

在上週英超首輪對戰韋斯咸的比賽中，安東尼馬迪爾替補登場並打進一球，幫助球隊4-0擊敗韋斯咸。

當被問到新賽季的目標時，安東尼馬迪爾説：“球隊去年的目標就是我們今年要努力去完成的。就我個人而言，我的主要目標就是贏更多的冠軍和獎盃，當然我也希望能更多地上場踢球。我總是想要上場，因為我很年輕，我想要盡我所能地幫助球隊奪冠。我為自己設定了出場和進球的目標，但是我不會和別人説。”

運動員嚟講
歐凱淳真係得喎

摩佬對未融入球隊/表現差嘅淨係識雪 真係好彩佢教曼 雪嘅係mk同馬仔呢啲都唔會搞事嘅人 唔係佢真係仆左街好耐

佢俾92用得太盡喇，個年傷都要踢
想佢學奧雲定朗隊喎
上年又撞牆又離婚休息夠今年爆鑊勁

其實咁比好冇意思
聯賽唔同 隊友唔同 對手唔同 球隊踢法戰術又唔同

摩佬唔係費sir
唔會俾機會嚟邊打比賽邊操狀態

應該又唔係齋雪既
當中可能有做其他野幫個球員既
俾佢雪完出來表現係有改善除左lin
曼目標係冠軍有幾多分可以係個新仔身上失
而且亂出到M7咁完全迷失哂想救都救唔到

拎法甲同英超比冇咩意思，雖然馬仔一黎已經好勁

如果我地冇馬仔，真係要追利馬同達斯拿 但論潛力，馬仔真心高過哂呢兩個

其實冇得拎費sir 黎比
費sir 一兩年成績差唔會比人炒
但摩佬成續差會即炒
咁費sir 咪冇咁大壓力
可以出7個fit 既帶4個未fit 既咁踢

馬仔係法甲時既數據廢到

呢獲我就撐瀨屎華喇
老實既 我覺得曼要買基仔平衡下
個個黑鳩

馬仔應該係繼c朗之後，潛能最高既翼鋒，絕對比蘭尼優秀，佢既技術，加上佢對射門處理既冷靜。每次睇佢踢波，都令我諗起費高，傑斯，或者洛賓，未來既金球獎熱門人選，已在陣中。

成隊 只要有大米 ddg 基沙文 mata hehe
我話撚知其他人係咪變哂黑鳩

繼pogba > modric
又有野cap

Ivan Perisic to Man Utd: Ed Woodward meets agent to push through deal, £39m still on table #MUFC

諗起果陣夏格維斯明明仲傷緊，都要出佢試一試，結果踢左十幾分鐘就收皮

即食就買得過啦

佢都冇好番過

普巴勁過摩迪就緊架啦，我上次係話普巴勁過史高斯

岩岩搭小巴隔離條女好撚靚
又高 淨係矮我少少 好撚正

圖都冇張

圖or 老母

我認同wo 潛力真係高

朗隊又助功
都唔知依幾年係曼係咪hea住踢

你得米六好難唔矮過你

朗隊不嬲都係hea住踢刷數據架啦

高過自己既先正

覺唔覺得你句野有d問題
我得米六 好難唔矮過我？

有個同學米7 幾靚女 又同佢ok熟
好想瘋狂同佢一齊讀書
有無人有心得點cow？

咁高人工仲同你博

曼聯啲人把握力差 食唔到朗隊啲助攻咋
好記得有一場 朗隊出到黎 比啲波好撚靚
正路應該半場3助攻
但ibra 福個啲一球都食唔到

問佢幾錢q

今晚扑野夜唔夜？

咁大個仔都未親眼見過有女高過我

有圖先教你

坐喺到等佢溝咪得囉

半單刀傳比廢老都唔入

我屌你老母啊 串伊巴

睇下佢會唔會cow禾
我成日都講笑叫佢介紹佢家姐黎識

上季廢老把握力好d既話，40球唔係問題

我立即

點解咁大個仔都識唔到高妹
識親都係得160

試過170 腳真係幾正

身型高挑既女真係好吸引
係街見到真係忍唔住望多兩眼

但無波呢屌

識個172 對腳長到痴線

鐘意玩腳多過波

夾住屌真係好爽 試過173

O
個fd

無波可以隆
腳短就只可以換義肢

唔講咁多
Momo 世界第一

momo真心正，又cute

日本妹

識玩

聽晚對史雲斯巴打點睇

阿仙奴傳奇亨利在天空體育的英超25週年特別節目上表示，英超冠軍獎盃應當以費格遜爵士的名字來命名，以此來褒獎這位傳奇主帥的偉大成就。

亨利在節目中表示：“當我第一次見到弗爵爺的時候，我叫他‘英超先生(Mr. Premier League)’，十三次英超冠軍，這也太多了。這座獎盃應當以他的名字來命名。可能有人不同意我的想法，但是我可不是曼聯球迷，十三次冠軍真的太多了。”

“費格遜很會調整自己的團隊，他清楚自己不擅長什麼，他會根據這些引進新的助教，讓他們來做這些事情，這可以起到很大的作用。”

另外亨利還談到了自己的老東家阿仙奴，他認為槍手最大問題在於防守。

“我看了阿仙奴的比賽，我來告訴你發生了什麼。每次李斯特城一拿球我就覺得阿仙奴要丟球，而每次阿仙奴一拿球我也覺得阿仙奴可以進球。這種情況不是一次兩次了，難道每次我們都要進四個丟三個嗎？這樣下去早晚會付出代價。”

豬硬

頭先明明講緊波，屌你老尾無啦啦又講女，你班死偽毒幾撚時仆街死

冇左cguson 既雞湯 算吧啦

咁謝拉特係咪叫 Mr. NO Premier league?

G持
講女者必遭皇天擊殺

又唔係講自己條女

打算帶女朋友落吧睇

呢啲就張皇天撃殺啦

系

女友睇開F1唔睇波
好難先叫到佢陪我睇

陪女睇仲去咩酒吧
Sorb 平時一路係屋企叫條女幫佢含住睇

456啦

阿sir
21年13冠真係

大家屋企都有人
未見家長唔方便上去

但同時佢亦有好大進步空間
特別係無球走動同穩定性

想佢出多啲場

我屌你老母啊 幫個廢老都唔幫隊長

有朝一日佢攞到金球獎
馬都差唔多要80m
最高好似86m?

但無咩可能

太多勁人 暫時睇唔到馬仔去到呢一步

今年金童獎福仔是咪冇咩機會

有mbappe
幾時輪到福仔

最好唔好拎

呢個詛咒黎

攞完無乜好下場

肥安

不過其實曼聯依家本身都有幾多金童
朗隊 肥安 馬仔 普巴

Mbappe同Asensio兩個都夠屌打福仔

仲有 lemar jesus

馬仔攞就沉下沉下咁

有人統計過
成材率好似一半半

阿辛祖爭啲喎
出場數都唔夠多

歐聯決賽入波
麥巴比得四強

早 各位叫春ching

佢歐聯淘汰賽階段一季入6球
好撚多前鋒都做唔到

仆街yuri 星期日點搵你呀

係喎 唔記得左佢
阿斯辛奧呢？

好似金球前三都算

dembele

1.8億鎊都好多前鋒做唔到

希望有機會要俾

入到FIFA BEST XI 已經好撚好啦

得後備邊有可能

無記錯既話之前福仔好似金童第二

上年輸比邊個

雲拿度

屌輸比件無得出場既

上年福踢左半季咋

g

G 你老母 IU 先係G

Kpop=G

泡菜雞先係G
日本係高汁女

Kpop 既日本妹係清泉

痴撚線
IU係G

IU 唔係G 邊個係G

VV退役

G味濃到咁
係度扮清緻
好嘔心

去得雞pop就要陪訓架啦

床照

Tzuyu 陪我訓

Romelu Lukaku has scored more Premier League goals (87) than:

F. Torres (85)
C. Ronaldo (84)
H. Kane (78)
L. Suárez (69)

⚽️⚽️⚽️ #MUFC

韓妹成日跳埋d 扭屎忽舞
練習比老闆睇
g

中意泡菜妹既都唔慌高汁得去邊

有錢就屌得架啦

你鐘意泡菜仔

係啲人話我似泡菜人就有

咁你都係垃圾啦唔洗問

佢係垃圾都唔係第一日知

我就否認

屌你地老母 子瑜世界第一

其實麥巴比好似都係下半季先彈起

咪又係要拍片道歉

你老母囉咁都要問

拍片道歉vs 床照

政治逼害牙

支那玻璃心咋

病好未呀？

有d驚訝

Yes 幫支那人含到雪雪聲

G
老闆一叫就拍哂片躹躬含

周子瑜？中國人黎架

今日好返啲
戴住個口罩 啲同事都唔會叫我做野

咁爽 又打算訓返兩轉 ？

金童成才都係一半半

頭先先訓左半粒鐘

近年啲金童，除左普巴好似真係冇咩邊個到頂級

朗尼

喂你地之前想買果隻adidas straining袋, 同事去左德國adi總部shop, 無喎

only know you love him when u let him go

Messi

and u let him go

Him

Ibra隻驚都幾撚on9

希望下個post係屌鳩連加特呢個球壇敗類

近年！十幾年前唔算近，金童獎唔係好多屆

Isco

連sterling 都golden boy 就知

呢句算

佢果季係真係勁WO

馬仔好過史達寧嘅又

name?

SSS?

英撚黎講算正常級數

Zlatan legends

但史達寧睇唔到上世界級嘅可能

Sterling 隻gay boy

瘦番少少一定好正
好靚女

最正係望住條仔流露傾慕嘅眼神

猁狗班毒撚真係好撚恐怖

做咩

Nemanja Matic when asked if United are the biggest club he's played for: "Definitely, everyone knows what Manchester United is about." #MUFC

屌奶星而家d true blue 咁撚誠實既

曼區何嘗唔係牙

1001

隔離又嬲到

垃圾

搶1001屌柒lin先

蝗狗係狗竇改張圖, 條友mon post mon到開post
傳送門...
發覺賤種fans都幾無恥

傻鳩

Lolicon

1llm